邊到買男裝好

如題

利申：曖味對象陪我買

幫幫忙

Collect pt 算啦，佢幫下你睇你又可以借啲咦幫佢睇下